突發，眾議院議長佩洛西有重要宣佈

突發，眾議院議長佩洛西(Nancy Pelosi)剛剛宣佈於香港時間今晚十一時兩黨議員將會與香港民主運動參與者一起確認美國對香港的全力支持，到時應該會發佈重大官方聲明。

******驅逐共黨，光復香港******

自推

madam this way

希望有好野

留名

Ma'am this way

Sir this way!

Ma'm dis way

Madam this way

搵人叫蕭山收聲

thank you so much

Ma'am this way, please

thank you!

This provide some faith for me

Madam this way.

邊度有寫有嘢宣佈？

香港人有個美國夢！

This way

急徵義士小隊係燒山出片前毒啞咗佢

打倒共產黨

減息

加辣英文係咩？

good

Thank you

推

Twitter

派ak?

打段野落google translate, 英文level 3 都生睇得明段野

more spicy

HK416

MAMA, THIS WAY

上twitter呀

推推射射

lm

有Twitter ac快啲幫手RT 同like!!!!!!

Madam, this way, we are ready paying tax to America

M60

Push

Yes sir! Thank you Sir!

早知讀好啲英文啦

外圍急電

Ma'am this way!

美軍來了

Madam ho ball

光復香港

仲有九個字一推

Pelosi bb

Nancy bb

cosponsor 頭先多咗四個

Madam this way!

美國時間11點?

加辣！

//Confirm America support//

照計點都有d實質野

美國契媽

ma'am this way

Madam we need you

OMG Full support 呀大佬

Twitter 感謝活動又可以開始啦

咁寫都好難唔係有好野，係睇點好法啱唔啱心水，不過一齊既有梁繼平，張崑陽琴晚講野都好貼地，照計唔會點離地

屌 估唔到咁多連登手足英文程度都慘不忍睹

開始倒數

Help us pls

屌，呢個真係好重要

Sir this way

唔好再叫城大做Shitty

呢個風頭火勢唔好畀呢個死廢老鳩噏

Nancy Pelosi 我真係細細個就聽過呢個名

Please!

11:00ET 好似等如香港23:00

Sir this way

推，唔好撚我地

SIR!!!!!!!!!!!

sir

等咗你哋好耐

係
不過呢個時區(ET) 11點都係我哋既11點
一早一晚咁

決定比多一個月時間中共顯示落實香港民主既決心

push

學好少少英文，真係有用

Madam This way

係咪好消息

搵人上門禁住佢把口

等咗好耐

Full support

full support
但都係唔打飛機住 睇埋先

sir this way

Ddos佢

Love you

8.31

英文好嘅巴絲，幫手留意下Twitter，有消息通知大家

re鳩port佢個ac

o say can you see

Madam

後悔細個好憎背past tense而憎左英文
而家玩twitter 打一段仔野都諗勁撚耐

見到曙光

認輸派： 自己香港自己救啦，點解要人幫

LMLM

大佬啊你驅除共黨就唔該唔好用“重大XX”呢啲匪語啦

唔係指責，互相提醒

比我地加入美國啦

留名等好消息

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

快啲懲罰我地啦

dear sir/madam, this way.

721 831

現在報時 22:22

Oh say can you see

遲來既貴雨

唔好燈
靜靜地贏

this way sir

And we will very appreciate if US army stay in Hong Kong

終於

cant wait

革命尚未成功 手足繼續努力

THIS WAY MADAM

推呀

各位網友，大家好

未開twitter 班柒頭肯開twitter 未啊？
你睇下美國人有咩重大宣佈都係twitter 到講...
你地仲留係facebook 到圍爐做乜姐, 去twitter 到圍爐仲開心

red]612 721 811 831cctv 新屋嶺[/red]

this way this way sir and madam

出兵啦好嗎

佩佩

rambo 咩

緊張!!!!

一定係聽日就審議
中共過唔到十月

mum this way

求大家回歸遊行/光復/連儂牆/國歌主線任 以普選為終極目標
百年一遇既港美同盟機會呀

Tune in at 11 am

咁得閒，佢唔洗去頂住彈核侵侵個推進

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

Thank you madam

唔好tum我開心呀

Pish

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Madam.... we’ve been waiting for so long...

Immigration for hkgers

thank you my friend

連登仔
出盡全奶力
reweet、comments、forward!!!!!

Mam this way!

Sirdis way

正解
Btw, 我twitter比人block左， 佢話要比d資料google先可以開返

咁可以點做

想喊

madam! this way! madam!

推

去twitter 留一個言
好過你係fb tg 做十次文宣

連登仔唔好只係到講，快d去tweeter 多謝人support

全力推

******驅逐共黨，光復香港******

只要燒山腦中念頭一閃 即使唔講出口都會成真

痴漢

Madam this way please

推喔

I'm waiting for many years

THIS WAY

SIR THIS WAY

我愛佩洛西

Ma’am this way

this way
手足頂唔順啦

Madam, this way!!!!

11PM 會係邊度宣佈？
都係Twitter？定有Live？

呢句口號好過咩時代革命啦
又押韻 又一針見血

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

屌，快丫，我忍唔住啦

尋日Rubio嗰啲屌CCP屌得咁狠，Pelosi 應該都唔可以輸，會屌得更狠

屌唔好呀 求佢唔好登喇 屌

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

希望黎明將會來到

唔知點解有d擔心

Justice and freedom

Live 蘋果11點有live

english too bad beacuse little talk

黎啦

Madam this wayyyyyyy

哇

都係啲客氣說話多，唔通宣佈承認香港係一個國家咩。

抽乾香港庫房幫你地打贏支共我地都願意,come on

祈求民主與自由 萬世都不朽！

SIR

利申：擔心佢改廢左

this way this way this way

Pelosi BB

求吓係好消息

請幫幫我們 救救義士

我諗每個都會咁諗
希望太大

Apple Daily HK？

i am ready

張圖好正

Thankyou America

大家申請個Twitter幫手推下啦，呢個度唔夠力

It will be one of the most important moment in Hong Kong history. Thank you US.

英文堂又黎啦

好撚重要！

lm等睇

extend beyond from its original.

好緊張

Hallelujah

push push
thank you for your support

林鄭條on9

明明小事一則而家玩到咁大

美國人會叫 Ma'am this way

Lm

推 Twitter要人

Thxwe love u allplz come come this way this way better with troops

宣布民主黨轉軚暫不支持通過香港民主及人權法案

俾d威力我睇下

希望係好消息

一直覺得佢係曲線助攻

好耶多謝美國議員！

唔好又搞喊我

唔瞓等睇香港重光

Goodnews pls

推 仲有25分鐘

香港人加油

Sir, this way

快啲啦！就頂唔住喇！

忽然咁急，應該係有共識要做某啲嘢
不過唔敢太高興住，真係有好消息先慶祝

驅逐共黨，光復香港

希望係好事

頂

我都係
仲驚撚過以前dse放榜

今晚十一時兩黨議員將會與香港民主運動參與者一起確認美國對香港的全力支持

香港民主運動參與者一起確認，即係Gphone Hocc 佢地？

Ma’am I’m ready

出兵新屋嶺救義士

唔認輸

一直覺得佢喺度玩命

佢擺明係最強間諜
7.1 放水比你地入立法會
各地傳媒開始報道
成個運動 係適當時候煽風點火
講真 一開始話撤回 咩事都冇
多得佢 個運動推到國際層面
林奠係英治時期既ao
陳方安生d friend
唔信佢咁on9

屌 話囇係香港既前途
手都震撚埋

Madam Speaker, this way!

一陣變撤回

Come on hit me

民主共和兩黨connected!多謝林鄭

緊張過放al

感
謝
的
Template:

HKers dare to resist CCP for the world.

this way madam

full support!

屌 好緊張 反擊既一步棋 我地要盡量走多啲國際線

好消息唔該

Waiting

終於等到啦

TWI戰線各位幫下手
見好多人屌緊Nancy BB話唔理內政而去管其他地方既野

madam this way
dllm今日喺公司聽咗成日藍絲嘅鬼話
本來諗住聽返噚晚個聽證會治癒下
點知又有新嘢

咁佢講得to confirm america’s full support咁理論上應該唔會係撒回既，不過真係最驚佢冇料到

Thank you!
5 Demands, not one less!
Free Hong Kong!!

唔好意思，借個位

召喚女權！！飯焦當你地女人係雞，你地竟然一點聲氣都冇？！！

強烈要求之後再來多次人連表達決心

個班政敵黎
咩都屌一餐

sor比錯負評

Same
真係祈下禱順便拜下佛先

Thanks

Nancy 姨姨

this way please, 就頂唔順啦

大家要努力堅持落去,依家人權法既進程,我唔想再見到有手足被捕或者被藍絲打

睇到有得睇live

4d Chess

個心跳得好快

好驚佢大以無當

多謝佢啊

留名重有15分鐘

重要宣布希望唔係又叫等制裁

15分鐘
準備入直路

雖然都知有人係盲屌，但至少都幫手retweet下，寫返一兩句多謝既說話都好

咁多位手足， 我地唔係蝗蟲， 我地有求於人，要識入鄉隨族， 係外國想尊稱一位女士會叫 Ma'am

第時再有女高官幫手 我地要叫 Thank you ma'am, Ma'am this way

有無人有佢資料？對我地有利？
新既National security advisor

仲有十五分鐘

暗黑兵法

唔喇
要睇達哥復出

mother of hong kong

沖啊

仲有15分鐘咋
係twitter宣佈定有live

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

Please take over HK

Ma'am, this way

倒數入直路

會唔會撤回

Oh say can you ser

點讀

THIS WAYYYYYYYYYYY, it’s right fucking THEREEEEEEE

好撚緊張,成個腦揮之不去燒山把仆街聲

我又要大
Sir this way

唔係叫人全名呀 madam 就ok

仲有12分鐘

Thanks so much

希望好消息！

見到tw d comment

似 man 但音唔同

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

仲有11分鐘 倒數

感謝

Ma'am this way!!!

屌好撚緊張

我知咁講好廢
但大家咁好太大期望
我都好緊張但我覺得都係打下咀炮多

琴晚J完，今時又J

問多次
係有直播定nancy pelsoi twitter有得睇？
any link?

24小時內發生左六單野:
97以來炒東鐵
消防831助証
聽証會
何妖搞亂馬會
10.1取消煙火助慶會
佩洛西發言

佢六四當年就在中國, 六四情意結拍得住李卓人,比侵侵反共好多

This way, Sir/Madam

This way this way

我都係咁話，唔好期待太多

🇺🇸

我都係，仲有十分鐘咋

仲有十分鐘

This way ma’am!!!

推爆佢！！

仲有8分鐘

平常心平常心
記住係長期戰

唔好令我地失望

邊到有直播

Nancy: take over HK in 2025

又期待又怕受傷害

林奠：我無出賣香港人 個天叫我去選特首
我信架 根本佢做官咁耐
官場商界鄉黑班狗其他專業界別d衰野
佢熟過我地啦
佢自己個人無乜黑材料
但都無乜能力對付所有界別
不過一場反送中運動將香港所有黑暗野完全暴露
林奠將香港一切表面美好既野破壞
真係真焦土之母
真正先破後立

can’t wait anymore

有係一個plus，無都唔好特別氣餒

時代革命

Appledaily Youtube 見到有

其實即使最簡單既聲援
Stand with HK 都好 已經係強心針
起碼比人知我地有隊友 我地已經有千幾個手比捕受傷同死
頂唔到幾耐 呢D聲援都好用

仲有6分鐘

Please

FF: 太平洋艦隊即日由關島出發 進駐維港

5m!!!

live 係邊到

屌 有聲

決定比多一個月時間中共顯示落實香港民主既決心！雙普選！

冇live?

有冇live?

岩
個個都想即刻贏 邊有咁理想
美國都係睇利益架姐
宜家中共踩到上佢地心口 先一定要做野姐我覺得

Ma'am this way!!!!
would you like to adopt children from Lihkg!!!!!

50cents gonna mad

YOUTUBE APPLE

How about M4A1 cabrine?

ma'am

光復香港 時代革命

HK416 surely better

全撚部都係翻場五毛

香港加油

M249

之前又話佢地用唔到vpn

Take over Hong Kong!

好撚驚wow 班三毛

Captain Nancy this way!!!

如果要乾淨的留言區就看蘋果果燃台

輕輕地P90都夠用

要求唔高 三角洲部隊ok 了

香港咁多和理非 帶路咪夠

Appledaily YouTube 直播

我要awp

第82空降師

加辣plx

ANy link?

蘋果好多5毛好嬲

Support

This way sir

一分鐘

搵人毒啞燒山

雖然覺得開心，但同時擔心會出賣香港，佢地爲左保護自己利益或者爲左下次總統選舉先幫香港拎政績，因為好多美國人支持香港，所以可以幫佢地拎好多票。真係開心又擔心

link?

求link

入去無既

They English are ( pretty) poor because they didn't have enough opportunity
利申DSE英文1

2300

link？

見到了

未開始？

靜靜地

都係畀支普普通通嘅m4我
全自動型號配紅點瞄準鏡、M320榴彈發射器同心跳探測儀

最多我可以接受美軍陸戰隊嘅軍事訓練

令我諗起兄弟連嗰個 第101空降師

呢個是不是好消息的前奏

我地唯一可以高興嘅係，我地哩場運動發生響新冷戰時期嘅開端，可以話係近代比較有可能嘅時期

係咪未開波

By passing the Hong Kong Human Rights & Democracy Act, we will make our message to the people of Hong Kong is clear: America supports your quest for justice and freedom.

係街等文字版

大家去apple YouTube 睇live

唔該哂
眼大睇過龍

好緊張！！！

咪撚講埋D咁既野啦

會唔會有中文釋版細佬我英文唔好

係咪未開始

開始啦

開始

Bra帶睇唔到前面，只睇到後面。

有冇翻譯?

twitter nancy pelosi 有live

蘋果仲未開始

個收聲咁

開波

好準時 唔似月娥姐

聽唔到....

點聽

成立Hong Kong Democratic Council
將會更緊密關注香港人權問題

完

立場都有live

點聽吖大佬

F5

聽唔到

推到Pelosi做總統

d收聲咁點聽....

邊個live 收音好

好勁echo

立場狂lag狂斷

講緊 Mexico pay the wall 喎

聽唔清

蘋果

個收音好撚差

用美國貨 ar15

聽唔到up乜

乜都聽唔到。。

d相機仲大聲過人聲

想睇立場但好濛

正常既

Pelosi有講話重大官方聲明咩

蘋果收音都好差

回音

應該係收環境聲

支咪廢到

【逆權運動】美眾議院議長佩洛西與黃之鋒等人會面

Gphone應該扣返粒鈕

本身已經英文差，仲要收音咁樣，我聽唔明

聽得好勉強

madam, this way

立場有live

立場啲live好差，大家課金多啲支持佢地upgrade

Their (speaking) English are poor since there are limited practice available (in Hong Kong)

ma’am this way

睇蘋果 有直播

啲echo大到

有冇高清link 聽唔到啊

YOUNG

都係一舊舊

呢個好似收音好啲

右： 連登仔

啲聲散到...

自問英文算唔錯，聽死我

收音咁差
英文好都唔係咁易聽得清啦

收音唔好 小妹英文都一般
有無耳力好英文叻嘅巴絲翻譯

Me完全聽唔到

全部用

比LIKE

Stand with us

American stands with you!

快啲講重點

去nancy twitter個live收音好d

Yay stand with us!!!

Twitter 有呀
Passing the act

Democracy with you

America stand with you

收音OK

下星期開ball

感動 由美國議員把口中聽到

點聽呀啲聲

d terminology

Stand with Hong Kong

講明中共獨裁。。。
係咪準備開火

consequences

下個禮拜正式上

We see you carried out America flag wo
邊個話舉旗無用

似乎好大機會過到

GPHONE地位應該好高 全程企側邊

YouTube search Rafa

屌
岩岩句射撚左
下星期開始制裁

派架艦黎泊維港得唔得

蘋果收好差

有冇文字live呀喂手足

我想要好消息!

We’ll show china there will be consequences

next week

好好撚

推到宣佈

原來唱美國國歌同揮美國旗係咁有用

Next week
比正常程序快咗

gphone可以企咁中間

we will show China that there are consequence....

American stand with Hong Kong,
American stand with you!

Sir this ways

咁左邊係邊個

無知一問
如果過到有無咩實際行動會做?

So NEXT WEEK, we will move this bill forth.

身高比我想像中高

NEXT WEEK

有冇反譯

thanks bro

講緊兩黨有共識?

話晒都上過time magazine

直播中

都係好行咁話support hk 同下個星期會move forward 個bill

MOVE FORWARD

剩係聽到...
American stand with Hong Kong,
American stand with you!

ghone真係好勁

公開講支共dictatorship 係咪打杖了

開行turbo

唔識英文
等懶人包

咪又係話大陸再係咁暴力會有後果？

你係咪瘋狂RT 同comment 導致被twitter block?
如果你唔想比資料google, 我建議你重新開一個account

開新account 後要記住以下要點：
1. 唔可以做spam。一開頭玩, 一日 RT 5-6 post 加10 零次comment 已經好夠。
2. 仲有fo 人同 follower 數目唔可以一日增長得太多。
3. 得閒用廣東話出tweet, 同手足圍下爐。
4. 做齊咁多應該唔會咁容易被twitter block, 個account 成長後你即使瘋狂咁狙擊五毛，搞到佢report 你, 你都唔會咁容易被twitter 當spam。

過撚硬
盧比奧共和黨話見左侵 而家民主黨都出黎話過
係辣定唔辣

好想打丁

我唔睇
希望等巴打總結有驚喜

求神拜佛

Rfa都睇到

黃之鋒好撚型 , 可以企到咁前

fb搵english lesson for freedom有翻譯

pokemon go 個fb page有部分即時翻譯 cls

英文唔好 有冇人講下大概講左咩

Next week we will move this bill forward

根本當左佢係香港民主之子

講到明見到我地揮動美國旗同唱美國國歌啦
識做啦手足

吉祥物
佢已經係香港爭取民主既ocon

Gphone企開啲好喎

有無官方live ？d 聲收左現場咁on 9

it's a concern of America as well

gphone真是比美帝捧做民主領袖
雖然大家當拒被捕鬥士

Pokemon GO HK 有同人合作即時翻譯
弱雞英文救星

Gphone國際地位真係好高

得20幾歲 真係好欣賞佢

Help us please

吉祥物

gphone

兩黨共識就係企喺香港人嗰邊

天堂與地獄

we always stand with the people of Hong Kong

之鋒高定班鬼矮？

icon, sor

Gphone

democrat and republican same side, same side as HKers

兩黨聯合記者會
CLS

其實煲左咁耐班人都走晒資啦

加多隊綠扁帽

GPHONE

被捕師

Next week 10月1生日禮物

Jousha

Jason Wong

gphone 仲中間過Nancy

企開d 比你企係隔離？

仆街American flag先岩
自膠

gphone唔使稿

G PHONE

我覺得做乜都唔夠呢件事落到中共面 而家係佢眼中擺到明勾結外國勢力 咁啱打緊貿易戰比人撚緊春袋 做唔出啲咩 我係啊爺真係谷撚到脫肛

被捕專家

做咩要企開

唔小心射左落個mon到

有冇可能1/10前過到
送比中國做國慶禮物
諗起到正

笑撚左，班鬼矮

係港共ON99仲要拉佢幾次 驚死唔柒出國際

之前仲拉鳩G峰 真係未死過

古思堯

點樣稱呼pelosi?

特登開照記
好難唔過咁過

gphone唔好番黎啦
實比中共搞

依啲企位全部有考究㗎

兩黨不分派別100%支持香港

Gphone型到癲

Any link?

美國永遠與香港人同行
香港人權民主法案立法程序將於下週開始 (唔知咁譯用字有無問題?)

之鋒啲英文好左咁多

真係會制裁既走得去邊？索馬利定北韓？

pelosi個眼神好似望住個仔講野咁

啲鬼真係好鐘意 gphone

Nancy BB

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

粵語即時傳譯

應該香港本土有史以來未有人去到呢個高度暫時

陳雲食屎啦

好欣慰

打丁中，準備射

We connect

拍哂手掌，好撚勁

黑警末日
係呀講緊你呀

Chris Smith

GPHONE上到呢D場合其實好撚痴線
個地位

pelosi 個樣好佩服gphone

中国

屌
認真呀
twitter想講多謝

好似係Speaker Pelosi

等睇smith 又開火

黑警仲特登拉gphone
成班偽進仔未見過世面

喊左

要繼續舉美國旗 要隊頭至隊尾都係

互相利用姐 唔諗得咁多啦

p姐會唔會簡單d

條褲已經濕撚哂

CHRIS SMITH

多謝你巴打

屌,真媽媽樣咁

好人個樣都靚d

係啦 之鋒唔好返嚟啦

實狗共 狗政府搞

屌

依條好清
最大聲

係

天琦對內，Gphone對外，新香港

Madam Speaker

估唔到gphone有份講,,
勁到痴線

Captain Nancy, this way

高調拉

gphone英文真係進步咗好多
演講有政治家嘅味道

咁到時直接查哩段時間邊個大量走資就知咩料

擔心佢屋企人

睇返你班黑警垃圾真係,得班on9藍屍撐

We Connect
林鄭條仆街都估唔到自己影響到美帝內政同全世界睇香港的眼光

現場收音差姐 唔關你事

奶美了

hocc同gphone 企係政界大人物隔離

過左真係要去美領多謝佢地

USA This Way

高清中文即時TRANSLATE

簡單講:係時候一齊黎打撚柒支共

真 RUBIO個樣正氣到

感動

直接抽擊中共

he is the future of Hong Kong...WOW

HOCC都係度

5年前邊個會估到佢今日會咁有影響力

佢比到民主我 利用我無問題
好過比唔到民主我 但又利用我

he is the future of Hong Kong

開盤
葉劉 pH指數而家係？？？？

Gphone真係勁到痴線
香港第一人

暫時apple live好似最好聲?

Ma’am this way!!!!!

今次真係sir this way了....

MAMA

坐過監真係唔同d btw gphone不如cool返牙先

hes the future of hk

屌， 錯link ...

仲有天琦！！

GPHONE

由海怡到白宮

我覺得twitter都ok

我地要繼續幫美國打造成民主自由大國，做政治提款機，互惠互利

屌搭哂膊頭咁
好似做代理人咁
anyway 證明佢個角色好重要

係時候再去美領

有無人translate conclusion

聽最清果條都係勉強聽到七八成

期待今晚禮賓府比林奠瀨到爆屎渠

我都係鐘意天琦演講 擲地有聲

我地係咪要做啲嘢多謝美帝

Thank you for standing with HK!!!

眼神勁欣慰咁望住gphone

國際文宣要人！！！
人地支持我地，我地要多謝返人！！！！
一人一張揮美國旗嘅相再加一段字多謝返佢地呀

Gphone 出一出就搶晒新聞

1

自隊一打以示對美國佬既敬意

直接去facebook收音好d

真‧香港之子

夠膽搞Gphone
分分鐘即刻表決

-∞

fb : house speaker nancy pelosi

中共

之鋒 由 2014 奮鬥到今日
以一個後生仔嚟講 真係好犀利

靚仔到想含爆佢

香港新世代有呢兩個人材真係令人感動

推左咁多次呢條bill 終於過到

上到依個位 班狗都仲敢搞
係真弱智 唔係扮

行得正企得正點會驚美國法案

天琦真係國父級

職業被捕師

係時候走去多次美領多謝美國

gphone係好撚出色
佢選區議員/立法會議員係咪太大材小用

屬於香港人既母親
出心出力幫我地香港人
Thank you!

Gphone有時真係不得不服佢
我地可以屌鳩佢大中華膠左膠 但講到文宣吹雞就次次做keyman
望住佢有時都好慚愧

Don’t have gay wui to gong ying man

只怕得把口

佢既角色香港Icon

隨時一入香港又被捕

agger

佢依家應該酸到仆街

Pelosi 睇落唔似79歲

未通過, 香港人要比多D支持聲音美國

夠膽咪搞鳩佢，美國更有ground 搞

就 1/10 啦

狗共出解放軍都有老美見到

多謝眾連登巴打絲打

阿圭
最後變大總統

當年都知佢非池中物
但去到而家咁就估唔到

香港呢個地方根本就係做人地隻棋最好
你有你搞 我地有我地自己玩咪幾好

Captain Nancy

要奶美了

下一定幫你架咩 政治上互惠互利先撐你炸
香港要去到新既高度一定係要識同兩個超級強國deal

Well said人人有樓又有民主我都做共產黨隻狗啦

原來連hocc都喺隔離

Sorry miss咗
依家係正式過咗？

跟隊啦

HOCC個樣好不屑咁

HOCC

一陣又出post笑gphone14年組人鏈架啦

羅冠聰 都有 又係升左 level

果個係認真閪面樣

sharon bb 係咪度

真 從來都係咁諗
呢個世界本來就係咁

以後都要舉美國旗

天琦對內 gphone對外 雙劍合璧

羅冠聰

可以諗定點懲罰警犬未

話要透過呢條act 要支那同香港負責任

繼續舉 繼續唱

羅冠聰都喺度

有咪好擔心
美國肯利用你撿到啦
你睇烏克蘭 你睇新彊
唔大獲咩 仲大獲過香港啦
一個靠自己幾百條命打番個國家番黎 一個就仲折磨緊
比你選你都選比美國利用啦
佢唔利用你 你連打仗的武器都唔會有

天琦

眾志

口交都叫出左聲強硬 仲有條act
英國

羅冠聰背得幾熟

當年大家重笑佢 雖然我都有份
但今次兄弟拜山 佩服佢

一句到尾，通過左未

Thank you Pelosi
Thank you Rubio
咪撚剩係trump this way呀屌

比G PHONE高汁少少

後生政治人才輩出

我覺得HOCC上到更驚訝
上開紅館變左上美國眾議院

下星期

屌佢老味 叫佢搞下本bno都wfc on撚79

D口音幾正

D 聲好難聽
不過真心好勁呀

邊個唔鍾意愛與和平
係中共攪鳩我地先

Thank you AMERICAN

lgbt 夠屈機

用返中国逻辑 同到美國打貿易戰代表你有實力
俾到美國利用同理代表你有價值

Nancy bb 好似好安慰咁

羅冠聰talk得好過GPHONE

光復香港 時代革命 口號唔改了
你有你做啦

搞咁柒耐都係得BEN ROGERS同杜根達

小魯比

除咗中國政府仲有北韓政府支持香港警察

係,一邊就塞緊你食屎,比唔到我地要既野,又利用緊個地方,仲要踩到我地屎都不如

唔敢再要求啲咩鳥

2014 we will be back

講多兩句，一陣bno都冇撚埋

新彊 最後咪又係美國佬做野
香港人好命 搞左兩次運動就有人幫
你睇下新疆

真係聽唔清

識兄弟拜山 真心佩服

In US we trust

羅冠聰行出嚟個形象好啲
但係始終都係gphone喺美國出名啲

係美國官方屌黑警

美國旗, inevitable